去日本夠唔夠使

去東京去七日
20000yen夠唔夠使
另外有咩野食推介

1500 蚊港紙 香港都唔夠啦

去台灣都唔夠
20萬円就差唔多

20000 yen 你去東京等乞食啦，隨時搭車都唔夠

帶咁少 會唔會入境個時就畀人欄住問話

唔太買野既話 7-9萬
上次去12萬仲未1萬5找返香港

我去10日用8萬5
我完全冇買野 單純食 交通 迪士尼

使唔使咁講野 每人都有佢地既難處

打少過零?

Why?

20000円車費都唔夠啦
想食好D就預8-10萬円

痴線
千幾蚊坐車？你坐的士？

兩萬你準備過去乞食

佢講事實 剩係交通已經可以用晒
唔洗諗食野

剩係計食(可以一兩餐過千, 其他松屋) 交通剩市區(三日地鐵pass x 2) 住宿用信用卡 其實應該夠

屌你老母

7日唔大洗起碼都10萬啦

我唔係坐的士 點會用哂

夠,每日只食午晚餐,去family mart,lawson 個d 搞掂

屌去旅行去到咁

Thx Ching

已經唔預你搭的士 真係唔夠

如果只係市區地鐵pass 只係大概1500円x2 來回成田機場搭巴士900x2. 點會用到咁多

20000Yen, 即係$1400HKD
$200HKD 一日即係食應該得，唔計去玩/住/搭車

機場巴士來回都7000yen啦

帶咁少 會畀人懷疑你打黑工
上發機嘅時候要填一張表格 寫你帶咗幾多錢去日本
之前去日本跟團 個導遊講之前有個中學生團友 喺張紙度寫淨係帶咗10000円 落機過關就畀人的咗去問話 最後要遣返
好似係

sor我用來回機場搭nex去計
計多左

10000都夠

其實日本用google map可以預先睇曬每一程車幾多錢
然後計下買唔買pass
買野飲就100羊倒一支
拉麵1000羊倒1餐
咁已經預倒9成開支啦

去咁多次都無寫到帶幾錢

假膠？
想知你行程有咩地方

有難處仲去旅行
窮遊可以 但自己plan下唔係上網咁尻問
話得就讚thx bro
話唔得就比你屌

你食都唔夠，搭車你封得多地方，一日都一千羊！

七日唔買野，五到七萬啦

20000yen真係一日只食一餐 加埋交通可能岩岩好
老實講 去到咁留返係香港冇禁辛苦

帶咁少人地以為你過去打黑工或者乞食
到時比人逐出境唔好上黎問點解

都係個d啦 遲d開post問下

淨係metro pass去得幾多地方
你去一去台場咪又係另外比錢
重未計好多景點都係唔包metro
除非淨係市區shopping買野啦
問題係佢帶得2皮野就唔會shopping啦
咁動物園 水族館 博物館樣樣都要錢
條數唔係咁計啦

咁佢真係乞食呀嘛

開始覺得樓主假膠
同你講搭車貴又唔信

係度講埋啦 幫你睇下點20000yen用7日

笑咗

笑你老母

吹呀Ching?

夠

行路既話
樓豬第一次去日本？

似假膠
上面有人同佢講要日日食lawson比佢屌
唔講以為佢帶左廿萬yen去

On9仔

200蚊一日

希望你唔係同fd去

Fun

咪就係
唔話得就係喺度屌人老母
玻璃心

( Show Blocked User - BoogieCousins )

人地同佢講話20000真係要日日食lawson佢又話去旅行去到咁
無錢又想食好野到底樓主想點

可能真係諗去乞

咩無錢？你on9?

樓主假膠
此POST已完

成班on9 落井下石

乞衣仔

啲巴打認真答你就比你屌
陣間去到食都唔夠就賴人

家陣去日本唔喺翻深圳啊
唔好比我估中你喺今年dse雞

你老豆係大種乞衣

交通點都要5000羊
15000羊用7日姐係一日2150羊
淨係食牛肉飯 烏冬 同 便利店

有錢你就唔係帶20000過去啦

關你撚事？

好地地講都唔得
係都要比人笑你窮撚

20000唔係錢？on9

加多個 0 夠唔夠？

池袋去上野個程JR都成千yen一程來回都2000

大種係乜9
有分級？行內人喎Ching
日本好景？

樓主開post講自己？

窮遊 笑死

無人話20000唔係錢，只係唔夠。
其他巴打同你講左唔夠你就係到吠，咁樣有用咩？
好心去旅行之前就搵多幾個錢啦

死窮撚

放心夠既啦，其實10000都可以！唔好理d人講佢地大港姐！計我話樓主最好連信用卡，提款卡都唔好帶，廢時買野用多左！就咁10000日元去啦

講真，我入一萬yen入卡到，大約4-5日就用完！

你出入機場都差唔多用左一半（成田），

羽田去新宿好似係4百約yen ，

你可以google,冇老點你

大洗

到時開post求救

之前都有人問過 但今次兩萬羊真係挑戰窮遊下限
好撚好笑

成班細路仔 自己大使就搬落人地到
垃圾

最盡我試過三萬兩日

最好笑係樓主之前啲post同埋下下都屌人老母

得千幾蚊學人去旅行

其實你都係想聽到20000日元夠玩姐
上面有巴打答左你10000都夠啦
開心未？

今次唔洗勞煩你 粗重嘢等我黎

屌你老母

搵日本大使幫你啦

你不如去長洲算啦

七日酒店附近活動
食飯落familymart
手信都可以買埋

寒酸同節儉係兩樣唔同野

實得啦 仲夠錢食一兩餐豪既添呀

成田落機，淨係搭一程Nex/skyliner都冇左10分1錢

20000羊搭車真係起碼用左一半

樓主到時會唔會開live post
等大家直擊你點用2000yen反轉東京

都唔知你去黎做乜咁樣

放心樓主
我上次都係帶$10000左右

樓主講到咁
大家唔使理佢啦

唔夠, 東京搭車去郊區貴 唔去郊區去商場買嘢又係洗錢, 每日三餐松屋, 返酒店瞓就可能得

張紙係冇叫你寫帶左幾錢去...

我上次五千yen玩十日東京。
想知留whatsapp

樓主好慘
其實認真啲答 唔係點買名牌同食貴嘢一定夠用
可以好好感受下日本既風土人情
祝樓主去得開心

夠啦,日日食松屋500+500,野飲100yen有找, 交通500 yen
一日先用1600 yen

咁都慘
大愛撚無處不在

我都係，好夠洗，唔洗帶咁多

樓主其實10000yen都夠洗
慳d既話8000都夠
一路好走

冇錯，仲玩得好開心

去旅行又要就住就住咁洗真係好on9

去旅行去到盡呀

話唔夠個d人明顯2世祖黎
唔好信佢地

想睇樓主帶兩萬圜過去

邊使咁多
10000都夠有凸啦

咁撚窮 唔好去旅行啦
on99

二萬蚊

或者樓豬去到日本係到舉住塊紙皮 求旅費

樓豬可以去到日本先唱錢 上次我都係去到成田機場先ATM提款 唔洗驚上機時跌咗啲yen

見佢屌人就知係

醒起之前有個post講啲垃圾去旅行洗得最少錢好似贏左世界冠軍咁

見到樓主覆啲乜都唔想認真答 死假膠
計我話5000 Yen乜都夠

呢舖我就撐樓主去日本

賣屎忽

無錢學人去旅行 死窮西

每日當洗 500 蚊港紙一樣，三餐+ 交通( 一個站電車都 200yen)。最基本啦，加幾多買野應急自己決定，再乘返日數，就知唱幾多。

去旅行帶咁少做咩
日本出名交通貴

死on9 2萬羊 坐車都用好多
唔坐的士，地鐵都貴死你
窮遊就咪去日本啦。

放心，唔洗20000咁多，5000 yen 左右夠，酒店普遍唔會要求落訂，所以信用卡都唔洗帶，個人經驗

窮撚咪去旅行啦

死假膠屌你老母閪

膠都廢事比

二手飯啦

絕對work，上次10000円遊日本瘦左30磅

我上次用左港幣200蚊

七日 ，七至八千蚊就差唔多

下
樓上班人咩事呀，點會唔夠洗？
上次我100蚊港紙玩左12日囉
想知留wtsapp

死窮撚咪撚去旅行啦
認真答你發屌人老母，人窮格又差成撚左去啦

夠有突啦
正常玩21日都係咁上下

樓主咪信樓上班on9老吹啦
當你一日去2個景點，交通800円好未？
食野一日三餐，每餐600円啦，都已經可以食得好豪
800x7+600x3x7
=5600+12600
=18200
仲有2800円凈可以買手信✌🏻️😂

樓主垃撚圾
無錢去旅行上嚟發窮惡

認真答你
帶20000yen其實得
去到之後買個鐵兜 買把大少少嘅刀
斬撚咗四肢其中一隻去乞食啦
樓主好彩 本身已經成個乞衣咁撚樣
唔洗再要啲咩裝扮 如果唔係仲晒得多錢

Thx

乞食啦你

可唔可以唔好嚇鳩樓主 好過份

成班係到撚狗

我當1000円一餐，你唔食早餐都夠既
不過，得20000就咪去啦

樓主加油
人地一萬yen過成個月仲有錢淨
二萬yen雖然稱唔上豪食
但一定足夠

又要去又要少預算犯賤

交通600

夠哂啦，快啲去，記得寫遊記黎睇下

真心定假膠呀 分唔到呀

THX

話你on9驚你嬲 日本出晒名交通費貴，認真答你個班巴打比你問候真係好慘🤦🏽‍♂️
留名樓豬日日食便利店

假膠

搭單問去兩星期東京唔計機票酒店正常要預幾多$$?

2萬yen你一係縮日期
一係縮行程景點個d

去7日，全行程食16餐每餐限去7仔食500yen
伙食就咁去左8000yen

12000 yen玩7日，車費就睇你去邊自己計
收費景點去唔到幾多個，唔駛點駛錢既地方理論上4日搞得掂

除非你係需要為一d興趣野消費一日或者幾日 (例如影相發燒友)
唔係既話你7日入面最少有3日係唔知可以有d咩做

得20000 yen就唔好去獻世啦

800呀，圍返56hkd
粉嶺青衣來回有突

要睇下你行程去邊度
我見你2個星期 應該都會去近郊地方
車費要計計數先知
我黎緊去9日 諗住10萬羊
我有預買野同食d貴野

好似小學去旅行咁，叫老母煮好哂7日要食嘅份量，帶撚埋D愛心飯盒去
20000淨係玩同交通應該夠嫁啦

過去做電波少年

去到乞食啦屌你老母

20000-18200=2800?

屌你老母 你含撚啦

樓我撐你
一個討論區總需要多元化既會然

樓主幾歲？
同邊個去？

平均一日車錢200 yen, 一日食飯200yen, 重有1000 yen買手信， 5000yen其實好夠

夠 上次去日本15日都係帶咁多

死窮撚問人仲要咁撚串，抵你成世都咁撚窮，死全家啦屌你老母

話幾百yen搭到車個啲係咪講緊難波去心齋橋，新宿去大久保個啲距離

巴打草多啲彈藥先去旅行 唔好去到咩都要就住計住會後悔

玻璃心到

哩個post可以睇到好多香港人都好大洗
買唔到樓唔怪得人

20000 yen 夠你第一日搭車去做雞既
之後夠唔夠使, 就睇你自己啦~

支持你日日行路 食便利店野/松屋

呢個post睇到香港好多窮人又要去旅行

冇話唔夠嘅，起碼都夠你窮食，不過唔會玩得開心姐

冇咩點買野 5日用左8萬

唔計機酒 HKD 200 港紙一日
你唔搭長途車既話係一定夠用
HKD 40 火車
HKD 0 學乜撚野人食早餐丫屌你老母
HKD 60 午餐
HKD 100 晚餐

平有平使

餐餐松屋應該冇問題

上次東京食法國菜都只係300yen, 高級壽司250 yen, 鰻魚飯魚生飯都只係150yen

Asso仔書都未讀好學咩人去玩
仲要得20000yen，撘車都用曬啦

樓主唔洗擔心
智障搭車可能有優惠呢
20000 yen 一定得
記得淨係帶20000去

正on9仔 你咁講未淨係帶20000yen去囉，（港紙提款卡乜都唔樂好帶）咁你係度問乜春？
正一小學雞

垃圾咪去東京啦

假膠

見到樓豬屌人老母笑左

On9

眼睛想旅行d fd?

唔答就死撚開啦係度嘈 屌你老母

呢個真 搭車都話幾萬en

其實8000羊都夠，20000羊太多啦，祝樓主一路順風

唔計住宿又唔去貴景點+買野
又唔成日搭車實夠
但就算窮遊想好玩少少都預5萬yen啦
正常就7-10萬yen

上次能古島經本洲去父島都用咗2000yen咋

成班垃圾 一D理財觀念都無仲笑鳩人

見樓上d 巴打 好鬼認真咁覆post, 仲要列哂明細講點解唔夠使，我真係笑而不語

夠呀
Day 1: 行機場，午餐麵包，晚餐麵包，瞓機場
Day 2: 行機場，午餐麵包，晚餐麵包，瞓機場
Day 3: 行機場，午餐麵包，晚餐麵包，瞓機場
Day 4: 行機場，午餐麵包，晚餐麵包，瞓機場
Day 5: 行機場，午餐麵包，晚餐麵包，瞓機場
Day 6: 行機場，午餐麵包，晚餐麵包，瞓機場
Day 7: 行機場，返香港
有剩嘅yen等升值，下次再去過

上次去全部加埋用左用球幾yen 洗多左好多無謂錢

其實夠洗
買張地鐵day pass 900 Yen已經可以搭都內都營同私營地下鐵（好似係）
淨返13700yen唔買野 睇住黎食應該ok
天下一品食個set有拉麵炒飯加餃子飽撚到上心口都唔洗1000yen
已經好食過好多香港野

我答得好詳細

應該夠 我上次玩10日都係洗左3皮野

去到唔夠半日都用左五萬

樓豬覆極都係得一句咁

搭單問 如果去大阪8日 9萬
想配眼鏡 買衫 夠唔夠
（住宿用信用卡俾左）

企開D啦屌你老母

屌你老母啊嘛

咁窮學咩人去旅行 無咁大個頭唔好帶咁大頂帽啦

訓街都唔夠

人地有錢洗得多又話人唔識理財
樓豬唔夠錢好明顯係佢問題

無錢就番多兩日工啦
上面已經有人答左，日日食麵包咪得

買野用幾多錢, 想人地點答.....

我D錢放哂落股票portfolio 你吹咩

樓主係咪自己去?
如果自己去係夠洗既

淨係坐幾個站車來回酒店同景點都成千羊，20000 一日應該ok

2萬yen實夠
樓主唔洗驚

用個app叫換乘案內。可以睇到搭JR每程幾錢同點轉車

講真樓主我撐你呀

唔洗搭JR呀？ pass唔包JR

20000港幣就差唔多 on99

垃圾仔學人去旅行 咪撚柒啦

留名睇遊記

唔怪得你連街都唔出啦垃圾

柒少陣

樓主戇鳩 大家唔洗理

窮到咁返屋企Google 街景啦
學人去旅行 廢柴

睇左第1頁,依加留言
屌你老母

唔想好似你咁廢

啱啱去完 唔係減價季節 都無乜嘢買
但兩個人20萬¥都洗哂 你話20000夠唔夠喇

普通拉麵都千幾yen一碗啦，
搭車近既站，都二百幾y, 遠少少都過500y

當你出酒店，地鐵每日去2個地方來回，攞個中位數
酒店 去 a 400y
a去b 400y
b反酒店 400y

一日淨地鐵都1200y

你估香港地鐵8蚊10蚊呀

三餐呢？

當你唔食燒肉唔食好d，食110y壽司 or拉麵，一餐大概1000y
一日三餐

1000x3 一日

唔買野，食平野 一日用 4200y

用到4日幾，然後去街邊乞食啦~

利申 以前20歲頭窮，去日本探親7日，都要帶夠3500先岩岩好，乜都無買過, 食過一要餐好少少。仲要係好多年前

死窮撚，香港坐巴士都唔撚夠錢啦你

你街都唔出 又知坐巴士幾錢

你老母死撚左啦仆街仔

點解唔帶多啲?
鬆動啲好喎

樓主係無錢先帶20000定真心覺得二萬夠比？

一個禮拜至少4000港紙先夠

睇瞬間看地球啦屌你老母

D股票就派息 唔放得住

貼個倉黎睇下 咁把炮
成身得千幾蚊cash ?

話哂診過你老母 點都關少少事既

個人覺得去旅行去到好似係香港咁慳就好辛苦

帶8000円都夠啦

真心希望樓豬係假膠 如果唔係佢老豆老母真係好撚慘
窮都算 仲要係個on9

假膠到一個點

我揸車緊係唔知坐巴士幾錢啦窮撚

唉屌你老母好心提你 ，你個仆街又係度屌
窮撚咪窮撚囉，一陣自卑味發晒出嚟做乜姐
你唔撚夠錢去玩，燒比你呀仆街

嘩操, 才2萬日元還敢出國, 掉假掉到小日本去, 咱們支人的面給你掉光了

一定係IQ 題 , JOIN 左旅行團包食住車程,一蚊都唔使洗返港

樓豬好得意

著engine燈去check下車好喎

成日屌人阿媽

樓豬都係想大家支持佢姐，唔明點解大家要反對佢

港幣2萬就差唔多

屌你2萬羊 千4蚊港紙 訓街差唔多

日日食松屋加唔坐車？

成個佐助咁 中二病

無催化 直出喉係會著

癲狗亂吠 入返去狗竇啦

有難處就咪去東京啦

20000yan真係唔俾你入境

一定唔得

支持樓主
機場來回市區 都係2000yen
果幾日買pass上網睇左話可以到當地買1000yen 7day
------
食野間唔中食下平野 間唔中食下貴野
都係好平 果到物價都幾低下 hkd50$可以食十串 串燒啦

我自己上次1星期用左13000yen咋
建議樓主唔洗帶咁多

乞兒就唔好去日本喇

夠有突

夠洗呀 快啲去啦

樓主去得成記得開live

好明顯假膠啦
仲咁多人陪佢癲

我下個月去5日大版都帶70000yen去 你7日東京帶20000yen真係好過分

20000yen 真係坐得車黎 都唔夠食啦

你一日得二百多d咋

未計你來回機場都要錢呢

樓主中學雞啱啱畢業唔好怪佢 唔夠錢洗問你老母拎啦

食二手飯啦窮閪

台灣一定夠
包埋住

可能樓豬拎少少錢買架單車窮遊呢？

夠哂啦，唔洗再帶港紙，個度兌好貴！
提款卡信用都唔好帶，廢事唔見或者洗大左！

樓主一定係去做ptbf 所以咪唔洗帶錢囉

大家咪理樓主啦
你都係想我地答你20000yen夠駛搏個認同姐
呢度d巴打認真答你20000yen真係唔夠
你又屌哂人老母咁
做咩姐你？？
睇你都係中學雞啱啱考完dse去grad trip㗎喇
留名睇你帶20000yen過去之後返唔到香港

我個次去6日3萬鬆啲已經夠

兩萬點搞7日 搭車都洗好多啦

夠

第二日洗咗6000港幣

認真答
日本交通好撚貴 野食就好平都可以一餐
2萬夠食唔夠搭車

認真答
唔係唔得
全程行路同窮遊
但係預多少少後備好啲

叫一次雞都77000啦

實返到
日本實會送你出境

其實唔係唔得
早餐食飯團可以100yen
午餐/晚餐 可以係便利店或者各平民食堂食
應該可以1000yen一日

唔夠錢就唔好去啦
死窮撚記住咪生仔

夠 快啲去

去台灣都唔夠用啦 死窮狗

樓豬擺明假膠，你班連登仔都咁認真嘅
嗱，樓豬，認真答你，我啱啱日本返嚟，六日都係洗咗八仟，你帶萬五過去夠洗有突

依家連乞丐都去旅行

我食一餐都冇左

成個post 俾人撚狗

死窮撚學人去旅行 乞食啦傻鳩，仲要串柒柒咁

日本坐車好貴 食就平小小20000yen係真係太少 除非有多張信用卡傍身就好d
20000yen去到日日食7仔野啦

我去6日 帶170000羊 仲驚唔夠

巴打住海濱？

窮就咪撚去旅行啦

條友假膠到出曬面

2萬港紙都勉強

夠 用曬啲錢之後可以入去坐監

對上一個星期東京返黎，唔執著名牌好西，大概¥800～¥1500一餐，2萬都夠你食20餐掛？

最平交道，轉一次車，搭多9個字，成田去新宿¥1400。（2個鐘車程）

平時搭山手線，最低消費¥320來回，唔去近郊預¥500來回。

但我去築地一日就食咗¥15000
你換多少少，唔好慳少失多（計住計住無哂應有嘅體驗）

樓主條垃圾假膠 就咪認真理佢啦

20000yen 講堅都成千四港元
個邊消費其實同香港差唔多,係坐車貴
香港千四蚊捱一星期都冇問題個邊都一定得

其實日本基本物價無想像中咁高，我每次去5日都預一萬港紙做budget。（約10～ 14萬¥）

但每次都用唔到一半 （酒店機票分開計）

丐幫幫主？

去日本收丐幫弟子

影衰哂 近近地開隻窗跳樓死算啦
( Show Blocked User - BoogieCousins )

夠, 一落機即刻去D國際特赦組織登記做難民

淨係識講屌你老母既傻西瓜,你都係留返係香港做奴啦 20000羊 學人去日本我食一餐都唔止啦
窮唔緊要 人人都窮過,又要串共共咁撚叻就咪搭飛機去自己游水過去憧返食松屋啦

點解人地講真話都要屌人老母

你係去旅行，見到好野唔食得唔買得唔玩得你忍得，2萬一定夠，但咁辛苦做乜9先，仲要好多地方要入場費，响門口望下當去左，野食望下人地個和牛，自己食牛肉乾當食左？你自己接受到咪得囉，人地巴打10萬8萬全部正常答你問題你屌9人咁趣志
係咪認真左

垃撚圾冇錢學人去旅行

收皮啦垃圾

你？

屌你老母 你老母做雞

傻仔 你老母比我診

你老母都比我診

假膠照block

我尋晚診完你老母之後今日就生左你個傻閪出黎

岩岩串柒柒 比我收能左皮

幾時串柒柒,我跟你打字

幫主

而家成隻死狗咁咪乖囉 一陣請你食狗餅

買唔買得起阿

唔知你係未假膠，我都認真答你，樓主如果樣中上唔怕第時懶屎可以去啲旺區有人派紙巾，反轉包紙巾有女就擰頭，仔就恰頭，然後唔好話玩十日，係個邊住埋都得，不過記得帶定尿片去，廢時行行下懶屎就麻煩

可唔可以唔好屈樓主係假膠 好嬲

丐幫幫主
兩萬円都去到你一定要出書呀

On99

假膠都唔好咁撚低質得唔得，垃圾

認真答 只少6萬yen

咁識理材問乜尻呀響度

其實唔洗帶錢
日日行路唔洗車費
日日去m記執野食

認真答你，帶幾多錢去唔緊要
我上年去都係帶左2 萬yan
同埋 daddy張黑卡去

我覺得可以

屌你老母我知點解喇，你一撚定係係去乞食，食二手飯，搭霸王車，冇諗到呢點，一撚定係我問題

我過幾日又過去喇，我好好多，我會拎多d錢，睇下撞唔撞到我，撞到我都可以諗下比d餸頭餸尾，骨你舔一下

完全唔明樓主咩心態
講真話要俾佢屌

數學天才

樓主假膠
唔洗理佢

快撚啲死啦垃圾

數都未識計學人回post

多謝你老母做雞生左你個窮雞公出黎比我地屌住個老母比你睇

2000¥都夠啦

佢好多飯都係4/500yen
不過普普通通 好過吉野家水平咁囉

搭京成巴士啦
單程1000yen
去到東京站最多咪行

上次去8日 12萬yen

傻仔

窮人真係好肉酸

夠哂有凸
早午餐加埋用500yen 晚餐1000yen
塔車3日metro 1500yen
即係平均每日塔車2500
去6日 仲有5000yen來回機場同買下手信

仆你個街由食晏開始撚狗撚到收工仲玩緊

之前去關西同東京12日 十萬yen啱啱好夠

樓主去旅行，你仲要佢搭巴士?

on9仔剩係想人同你講夠用
咁你開乜撚野po
問乜撚野人

屌好撚on9樓主咁傻西keep住屌人老母都係咁推post
負評是我給的

未見過人窮得咁肉酸

上次夜機去 冇電車了
由羽田搭巴士去涉谷3000yen
再搭的士 涉谷去明大前已經4000yen了

窮唔緊要
但仲要係咁屌人老母真係好撚肉酸
唔好同我講你揸住幾層樓專登去窮遊

笑撚左
樓主咁大手筆呀

成班om9未撚去過日本 點會唔夠呀

睇到上面話600円一餐

屌你7仔一碗麵都唔只啦

兩萬夠嘅
我去玩，一餐都500-1000，一日預25
00(早午晚)
搭JR去玩，每程~200，一日大約700

手信咪諗，買完返唔到機場

其實食松屋係ok

樓主你自己執生啦

冇撚去過就自己GOOGLE下啦

無錢就唔撚好去日本啦

到底樓主你去關西 定東京

有乜分別

手頭上幾M股票 你都on9

連登仔門口都唔出 撚知咩

我又屌樓主老母先 屌你老母

今期諾貝爾數學奬仲唔係你攞？
減數都計錯

我份人重情義 話哂診過佢老母

樓主你打咗幾多次屌你老母？

你老母比幾多男人屌 我就打左幾多次

2萬連樓都夠錢買啦,樓主拎1千夠

去過一次東京六日全程食垃圾
便利店 超市減價便當 飯糰200yen-300yen左右已經夠曬一餐
最豪係食左餐咖喱飯600yen
全程洗左40000yen 有買小小野

其實唔會辛苦 d野唔難食 又幾多選擇 夠去市內景點
一個人去當純見識下同埋整眼鏡
有人一齊就真係咪 肯定嗌交

等個個仲以為日本野貴過香港好多

我唔想你淨係打咗一次

餐餐食杯麵

幫主老母都好好服務姐 咁多連登巴打屌

拿 幫你認真計下
來回機場搭鐵路就點都要6000
當你係去東京
我當你住新宿 出入都係搭jr 一程單程200 一日當你搭兩程 400 一個禮拜就2800
你大概有一萬yen剩 七日除開就1400yen一日 早餐就平d既 400可能入到咖哩店食morning curry
午晚餐都唔洗諗餐廳，點都要1000一餐 有既選擇係便利店食飯團/飯盒 咁樣就可以用10000 yen解決七日食野
20000 yen去到唔會餓死既 但你要預左無得食好野同買d乜囉
順帶一提我未計住宿同機票 預左你無計個20000yen
一日搭兩程jr其實都不設實際 除非你好鍾意行路

咁樣玩其實唔會開心 係香港買隻game玩無咁嬲

幫主老母比人屌一次收100 ,幫主已經唔洗窮遊了
幫主益大家先叫老母唔收錢

樓主打少左個0？

之前去有d拉面鋪先600幾羊一碗

我冇乜買野去5日都用左2萬幾3萬

痴撚線 樓豬真心？

去到咁其實好可憐
見到想買嘅野又買唔到
想食又食唔到

上次未計住宿，住親戚到，兩條由都洗兩萬港幣
買野（最撚大開支，一間無印都洗左3000yen） ，食野，搭車

留響機場唔好出市區咪掂
又叫做去過日本又夠錢

死窮撚咪撚學人去旅行啦

屌你老母最撚憎啲窮撚

一日都係酒店入面應該夠用

窮都算啦 自己摺喺屋企咪算囉

去乜撚嘢旅行姐成陣寒酸味

係咪得我覺得樓主係假膠

屌你老母你咁撚寒酸我係入境審查官都唔撚俾你入境啦

死乞衣落樓下公園玩sir滑梯算鳩數啦

屌你老母死窮撚食屎狗

死開啲啦見到個post都聞到浸寒酸味

20000 港紙就差唔多

樓豬帶埋個老母去做雞，應該夠佢使架啦

樓豬好心咪去啦
咁窮影衰晒香港人 比日本人以為香港人個個都咁窮

心照啦

一日3餐都係松屋 2000yen有找

樓主四字真言意思係多謝咁解 大家都無謂要佢講咁多次

屌你老母

你太客氣喇 屌你老母

乞兒仔發窮惡

冇問題一定夠使
仲可以豪玩豪食
落地記得走轉新地先

負評 留言 上一頁
睇都唔撚洗睇都知on9仔樓主

20000yen
上次我去四日都帶250000yen啦

夠啦 連登仔成班害人

税呢你未計

係囉平玩又唔俾
2萬yen 7日話多唔多話少唔少啦

Sorry 食唔到
日本人自己執抬

過親去都預廿萬Yen
如果唔點買野
十萬Yen 無問題
出門在外
袋多個$係身好D

張圖隔離PO的過黎

一日食兩次 都係一舊水港紙 仲有一舊水你玩

其實夠有凸囉

收皮啦樓豬
屌你老母

車錢真係好撚貴
到時唔夠錢想問人借幾蚊搭車都難
呢加去日本去到你咁
不如都係番大陸算啦

咁都要屌老母
祝你全家幸福健康
你咪拎住20000yen去囉 到時自己仆街唔好叫朋友/屋企人/連登巴打幫手
條唔自己揀，人地好心提你又忠言逆耳，仆街真係唔好喊

仲要介紹野食
便利店係有d好食既野既
再唔係餐餐松屋
或者落機唔好郁原點等七日返去就好夠啦

收皮啦樓主
講野成個柒頭咁

回錯，sor

低B樓主

黎趁熱鬧
屌你老母

個post 咁無營養都咁多post. 所以而家啲content farm 同雜誌低質高view 就係咁解

哦

推呀
等人知樓主係乞衣

20000HKD?

擺明假膠黎,亂鳩咁屌人

窮遊日本
不如唔好去

講真我覺得太多，10000yen都已經夠做，

樓主如果堅持帶夠20000yen，我唯有屌你老母

應該夠，但要好節制，除基本生活和坐車。所有要入場費都唔可以去。我見議你，不如唔好去。

利申：日本住

行過新宿高島屋有飯派喎．
早午晚３餐都有，樓主一定要去喇．

屌 假膠

你慢慢自HIGH啦柒頭 咁撚串

利申去過東京同大阪

Show Blocked User - BoogieCousins

不如樓主post個行程出黎研究下

幾蚊就有你份 柒頭
咁把炮 又唔貼個倉出黎 大家研究下

研究你老母

屌, 原來佢係條傻鳩基道中學

大隻講 死傻西

又要問又要屌 b樓主係咪屎忽痕

夠啦
你係香港一個月都洗唔到兩萬啦
去幾日點會要洗兩萬
計我話幾千Yen is ok

On9 100yen 都夠
其他屋企人出

1800

咁撚認真做咩撚 呢條陷家鏟係假膠黎

屌你老母食少餐駛死

撚有錢咩你個傻閪

認真回你
兩萬日元夠洗
我上次去5日
用左萬五円
仲有錢買手信
樓主幾時去
直播比佢地睇啦

樓豬老母俾狗屌
快啲屌番我

幫你推post呀屌你老母臭閪

大家認住樓主id
到時開求救po記得唔好應

屌睇過個post，個陣仲幾認同樓主，心諗又講得幾準，屌原來形容緊自己，唔怪得描述得咁好

3000 yan = 210 港紙左右
同香港咪差唔多

一條友係日本，正常食+玩+交通，唔去d收費景點，五百蚊港紙一日左右

咁多個留言呢個最合理
行程plan好啲就ok

屌你地班人唔好咁撚狗啦
樓主唔洗理佢地

10000yen都夠架啦 有排洗架

你住淺草咪日日stay係淺草 餐餐食familymart同吉野家 10000yen有找啦

唔知去日本交通費貴你去長洲岩你啲 1000蚊長洲深度遊

屌我老母做乜

20000真係窄左啲，除非你係諗住齋去日本做幾日廢青
日日family mart食三餐唔行街唔買野

我地連登仔真係死毒撚唔岀門，完全唔知日本物價，樓主去個陣記得影哂相拍哂片咁，之後可以屌哂我地老母

來回機場行路？
瞓公園？

我當佢得都幾慘，想買多杯雪糕多杯野飲都冇錢

我夠啦

不如試下poat去杜如風度問下佢啦，可能佢有好介紹

Pokemon咁

有人認真答樓主換來一句屌你老母

佢淨係識答呢句

一餐淨食一個飯團應該夠

帶咁少錢去 日本都唔歡迎你

樓主真係好戇鳩
開post問人夠唔夠
人地認真答又屌番人點會唔夠
咁問黎做乜撚

死垃圾屌人老母刷存在感
咪又係鍵盤戰士
真係比你屌到我老母咩

邊度有屌到你老母？
柒頭思覺失調？

唔係呀
我講緊樓豬

對唔住 自膠

笑撚死 狗咬狗

笑撚死 你狗都不如

你老母係雞

你老母俾狗屌都搖搖尾跑走

你認錯人 個個你老豆

如果唔買野，日日杯麵加激安店夜晚特價飯糰應該夠

去池袋有一間 和牛放題5000yen

放心你有同伴 我都覺

9萬蚊夠你玩幾個月

on 9

收皮啦m講緊萬呀

屌你老母臭閪

咁岩有片講2000羊玩一日

20000yen夠你來回機場加交通咋

帶20000去真係哂鳩左張機票錢囉 不如你去日本城算喇 20000豪洗

夠啦

Ps:日本我用銀聯

想知而家樓主點樣

Coswep?

咪照緊鏡走去開窮撚特徵既post囉

樓主返嚟未？
啱啱同女朋友去左8日，慳住洗都洗左30萬yen